細數英超各隊特色

熱刺-矛
曼聯-黑哨
利物浦-辣殺
阿仙奴-雲加
車路士-正義
曼城-巴禾
修咸頓-利物浦青訓
新特蘭-不死小強

結論：雲加又然

收到風樓主假阿真曼

阿仙奴-第四

史篤城 - 利物浦b隊

小妹唔係假阿亦唔係阿狗
不過迷雲❤

利物浦鋤強扶弱ok?

我利特色係有道德 君子足球 好無

利- 海鮮
車- 辣殺

熱刺 未來

利記精神，劫富濟貧